{
    "Be a Part of Something Bigger": "원대한 일에 참여하기",
    "Everything that we make is 100% open source and developed collaboratively by people from all over the world. Even if you're not a programmer, you can get involved and make a difference.": "우리가 하는 모든 것은 100% 오픈 소스이며 전 세계의 사람들과 함께 공동으로 개발했습니다. 여러분이 프로그래머가 아니더라도, 함께 참여해서 변화를 만들 수 있습니다.",
    "Funding": "펀딩",
    "Translations": "번역",
    "Support": "지원",
    "Web": "웹",
    "Desktop": "데스크톱",
    "Design": "디자인",
    "With the help of our users and fans, we've been able to grow from a small group of passionate volunteers into a tiny but sustainable company. Every little bit of support helps us improve elementary OS and tackle even more ambitious problems.": "",
    "Directly fund elementary and get a badge on your GitHub profile to show your support. GitHub Sponsors doesn't charge any fees, so it's a great way to make your contribution go farther.": "",
    "Sponsor on GitHub": "",
    "Patreon": "Patreon",
    "Patreon works like an ongoing crowdfunding campaign. Choose an amount to contribute each month to help us reach our goals. Plus, earn exclusive rewards and read exclusive content early.": "",
    "Back on Patreon": "",
    "Easily use a debit card, credit card, or PayPal account. You can choose a one-time payment or set up recurring payments.": "직불 카드, 신용 카드 또는 PayPal 계정을 쉽게 사용할 수 있습니다. 일회성 지불을 선택하거나 또는 반복 지불로 설정할 수 있습니다.",
    "Use PayPal": "PayPal로 하기",
    "PayPal - The safer, easier way to pay online!": "PayPal - 안전하고 쉬운 온라인 결제 방법!",
    "Liberapay": "",
    "Set up a recurring contribution through Liberapay, the open source and non-profit funding platform.": "",
    "Contribute with Liberapay": "",
    "elementary OS is created and used by people from all around the World; help us make the experience even better by translating it into more languages.": "elementary OS는 전 세계 사람들로부터 만들어지고 있습니다; 더 많은 언어로 번역되어 더 많은 경험이 이루어질 수 있도록 우리를 도와주세요.",
    "Both elementary OS and our website are openly translated using an online platform called Weblate.": "elementary OS와 우리의 웹 사이트의 번역은 Weblate라는 온라인 오픈 소스 번역 플랫폼을 이용합니다.",
    "Learn More": "더 알아보기",
    "Join Chat": "채팅 참여",
    "Suggest Translations": "번역 제안하기",
    "World map": "세계 지도",
    "Question &amp; Answer": "질문 & 답변",
    "Stack Exchange is a Q&amp;A website built around finding the best answers to common questions. Anyone can create an account to start asking and answering.": "Stack Exchange는 사용하면서 마주하는 일반적인 문제들을 묻고 답을 찾는 Q&amp;A 사이트입니다. 누구나 가입해서 묻거나 답을 달 수 있습니다.",
    "New Questions": "새 질문",
    "Unanswered Questions": "답변이 없는 질문들",
    "Documentation": "문서화",
    "elementary provides basic documentation for both users and developers. All of our documentation is written in Markdown and hosted on GitHub, so submitting a change or a new section is a piece of cake.": "elementary는 사용자와 개발자 모두에게 기본적인 문서를 제공합니다. 모든 문서는 Markdown으로 작성되어 있으며 GitHub에서 호스팅 됩니다, 그래서 쉽게 변경 사항이나 새 섹션을 제출할 수 있습니다.",
    "Learning the Basics Guide": "",
    "Developer Docs": "개발자 문서 도구",
    "Web Development": "웹 개발",
    "Our website is built using HTML, CSS, PHP, and JavaScript. We're always looking for people experienced in those areas who would like to contribute and make it even better.": "우리 웹 사이트는 HTML, CSS, PHP 및 JavaScript를 사용하여 제작되었습니다. 우리는 그 분야에 참여해서 기여하고 더 좋게 만들어 갈 수 있는 경험 많은 사람들을 늘 찾고 있습니다.",
    "Report a Website Issue": "웹 사이트 이슈 알리기",
    "Fork the Website on GitHub": "",
    "Desktop Development": "데스크톱 개발",
    "Our desktop environment and all its apps are built using Vala, GTK, Granite, and a number of other open libraries. We host all of our code and do all development on GitHub. If you've never developed for elementary OS before, we recommend you check out our Developer guide.": "",
    "Developer Guide": "",
    "Browse Code": "",
    "Report issues": "",
    "Help out by tracking down issues and reporting them. Or help by confirming, clarifying, and cleaning up existing issues.": "",
    "Read the Guide": "",
    "Fix issues": "",
    "Contribute to elementary OS by fixing issues, improving functionality or implementing new features.": "",
    "Bitesize Issues": "",
    "Create apps": "",
    "Improve the overall elementary OS ecosystem and earn money by creating great new apps for AppCenter.": "",
    "Publish on AppCenter": "",
    "Our design team turns ideas into clear issue reports and deliverable assets. Before diving in, it's recommended to read about our design workflow.": "",
    "Our design team tracks “Needs Design” issues in GitHub. These might need further design discussion, wireframes, or deliverable assets.": "",
    "See ‘Needs Design’ Issues": "",
    "elementary OS uses a system stylesheet written in CSS. It defines how the interface—like buttons, toolbars, and menus—is displayed.": "",
    "View Stylesheet": "",
    "elementary OS comes with a set of vector icons that are used across all default apps and are made available to third-party apps.": "",
    "Browse Icons": "",
    "Get Involved with elementary OS": "elementary OS에 참여하세요"
}
